我唔明 我真係唔明 有無人可以答下我

點解今日tst同mk已經關曬d商場同鋪都要留係度 今日平安夜 聽日聖誕節 我地目標已經達成 點解唔落lkf塞爆個場 防暴狗一岀現lkf就會變成mk tst

點解我哋唔轉場

push

我都唔明

個個人自己決定 撚狗有風險 最緊要不被捕

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

因為你睇緊屋企嘅電視，同打機睇住個map一樣，你哋就清楚件事發展，但現實就好似r6 得第一身視點一樣，根本唔會知係完成未
到發現完成，已被圍捕，你落下場就知

哈 我就係睇住現場我想知無謂嘅撚狗係今日有乜意義 平日無所謂 但今日同聽日係商家攢錢日子 老實講玩lkf同太子酒吧街都會好好玩 都一樣撚到

我明 只不過係lkf都可以撚 咁點解唔係lkf撚

依家果班唔係就係行過lkf果時比人截咩

好老實講 果班可以告d乜 你節日過lkf完全無問題 仲有旺角都可以撘車過lkf tst可以船過去

商場關曬，成功，係咪可以走？唔想有人比人拉

agger

我都唔想 但一定有唔少人留低撚狗 街坊撚唔緊要 唔想去咁遠 唔係街坊嘅手足可以去lkf繼續撚

幫手推下 轉場？

當然有其他建議都可以dum岀黎discuss

ok 咁我個人建議轉lkf繼續撚 中意嘅可以留mk tst 繼續

撚狗通常係和理非做
你有無見過black bloc會做？
依啲撚樣累死好多人

其實，商場一關，應該立即轉１８區。
之前個機動性好高
係咪無操一排生疏左。
見到有人比人拉，好傷心